宵。

半杯100%全脂牛奶

呢條衰妹好撚正

好想攬實佢

弘

文仔做咩喊

被困於大陸

弦